依家nba似戰國時代，大部份球隊都有隊中既當家球星

依家nba大部份球隊都有自已既當家球星，好多隊仲要唔止1個，感覺有d返返以前舊時戰國時代咁，猛將如雲，仲有今年d rookie/ sophomore 好似第1／2季已經打到似模似樣，俾人感覺就係將來球隊既當家球星既材料，好似bos既tatum, kings既fox/buddy, 76ers既embild（ 第3年）/ben simmons, Sun既ayton, 牛仔doncic, jazz既mitchell，nba近呢幾年真係迎來另一次高峰，出產好多猛人，睇返踏入2000年去到00年代尾nba draft，除左03一代整體質數高之外，其他屆水平都一般，得好少簡得落手，連狀元都好水，kwame brown(mj神級眼光) ,bargnani, bogut, oden,
仲有durant,curry,harden,wb個一批一開始都味打起，當時係不起眼，邊個估到今時今日curry，harden係咁屈機？

各隊既當家球星：
raptors: Leonard
bucks: 字母哥，middleton
pacers: oladipo
76ers: embild,simmons,butler
bos: irving,tatum,hayward
pistons: griffin,drummond
magic: vucevic
honets: kemba
nets: 無
heat: whiteside
wizards: wall,beal
knicks: porzingis
bulls: lavine
hawks: 無（young有機會做curry 2世）
cav: 無

war: curry,klay
porlands: lillard, cj
thunder: wb, pg
clippers: t.harris
grizzles: gasol, conley
nuggets: yokic
pelicans: ad, holiday
rockets: harden, cp3
lakers: king james
jazz: mitchell
kings: buddy, fox
spurs: lma, dorozan
dal: doncic, smith jr
timberwolves: kat, wiggins
sun: booker, ayton

唔講遠啲，2000s都係咁
樓主未出世？

hawks: jeremy lin

冇一隊絕對強隊
就算lakers spurs都仲有pistons

但依家係一隊無敵+好多隊實力隊
都幾得意嘅
當然90s mj都係差唔多
但個人認為依家嘅勇士更加無解

你個陣未開始睇nba姐

回顧歷史長河你數埋人最少7成，廿年後無人記得

做咩啫你

今年西岸15隊 有至少14隊都係強隊 (太陽都有booker+ariza+ayton, 去東岸都有力沖po) 當然唔少得勇士 有力問鼎史上最強隊 呢個西岸應該係歷史最強

咁唔該你數下2000s 每一隊d當家出黎先啦，印象流

被打壓，好慘，真心想佢去到一隊俾佢做大佬既隊

咁唔該你數下你個年代 每一隊d當家出黎先啦，印象流

拋磚

你呢家接受資訊就緊係識啦

你2000s 我開住wiki 未一樣咁數

個陣睇nba 無而家咁易睇哂咁多場

不如我唔wiki
你問隊我試下數

求期開一年，未又係隊隊都有d我講佢名你會識佢既球星

一睇就知樓主唔識波

我都有諗好唔好打埋lowry個d，但我驚好多人唔認同呢件大屎忽
始終佢打po 即隱形
russell仲要d時間證明，dragic冇咩人講，love真係假巨頭黎
25下年都唔知留唔留，lou will因為係第6人角色，我都唔計佢

有好多都唔知下年留唔留架wor

咁你數先得架，我真係諗晒30隊d當家出黎，我好歡迎你list出黎，咁先有真相

唔好咁懶

請出手

唔好係咁易搵d 二打六就當係球星啦，你數嗰d十個有九個都係俾人做出嚟

又一件低能占狗

咁當年個d咪又係做出黎，連mj都係nba推佢出黎架ja

我諗你低能d

第6人就唔計，而唔係睇球員對球隊嘅重要性

Hawks

Mj係名乎其實, 你數嗰d大部分都係名大過實

我驚d人話我是但搵d 2打6出黎

咁所以得mj一個算得上當家球星？ 其他所有人都唔可以叫當家球星？

以家係話緊你格硬每隊都要搵個主力出嚟話佢係球星呀，係到打晒飛機咁

whiteside反而有保留, 上年po打得差到

等緊waiters返黎

LeVert有料嫁，可惜

唔係格硬wor，好有實力，又係度玩神化舊人？

其實我覺得j.richardson都好勁下

我唔敢睇

味你老母

Jokic又串錯，咪嘈又話勁
字又唔識，波又唔識，睇死你中學都未畢業

乜撚狗屎垃圾都話係球星

狗屎垃圾都當係球星，笑到我

一時串錯又唔俾，咪嘈上年po你肯定冇睇啦
我睇你係幼稚園都味畢業既

係喇，又神化舊人

你真係唔識架喎
未字幼稚園都有學你又加個口字部俾佢唔知做乜，應有部首就唔寫，唔應有部首又加個

你咁弱智，笑死我

其實唔知你做咩咬住d字唔放做咩9，死返出開啦

＊去

侍應行埋一二邊等完約算啦
G位已經唔再需要佢

現家係戰國時代。

一隊玩曬。點戰國時代 巴打

當打球星=Vucevic

咁Eddie Jones都夠做球王啦

Cav jr

今年幾好睇